雷神，馬壇皇霸 雷神，球壇贏家

全靠經驗，
人馬合作早已做到威震天下，
馬迷愛護佢好聲價﹗

雷神，馬場皇霸，
雷神，馬壇名家，
全靠經驗，
人馬合作早已做到威震天下，
馬迷愛護佢好聲價﹗
雷神，騎功如神又鬼馬，
皆因騎功卓絕瀟灑，
所向無敵，收放到家，
騎馬係佢最稱霸﹗

雷神，人如龍馬，
雷神，人品唔差，雄壯聲望，
總會達到聲價十倍日本傳佳話，
馬神讚頌最好聲價﹗
雷神，騎功如神又鬼馬，
皆因騎功卓絕瀟灑，
所向無敵，收放到家，
騎馬係佢最稱霸﹗

麻迷愛護佢好聲價

麻友